[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1505)

7分鐘刷唔到2隻以後唔賭日職

唔係1C都唔比呀

屌你老母甲府補咁耐?

1角超人， 真係無計， 甲府估唔到咁廢， 輸緊波下半唔知做緊乜

又1505？

松本 FT 1-0 9C

斬埋最後一隻角球手指

推

高sir thanks 細角

高蛇9.5s 中

三星下半開唔到大波成隊斷腳

仆你個街，買左polo 第2條飛 10 蚊全對家，中撚晒！！

金仔真係好西

全北又派錢

痴根日假屌你老母

9.5 10.5s咁都頂到

三星江原入波

唔買個陣就炒鳩人
買佢個陣就Jump到仆街

全世界轉post啦屌